牆紙發霉

有冇人試過屋企牆紙發霉
之後有啲蟲仔係到？

試過滴露，漂水
但係過一排又出番黎
biokill得唔得？

同埋我下世會小心啲架啦

牆紙發霉一定要換過佢

換埋間屋